支國人發國難財，稱洪水為流動超市

名副其實，發國難財，係洪水中撈取罐頭香煙甚至金飾。

------
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？

財富再分配
洪水都係馬克思主義

洪水是馬克思的禮物

諗起濕左既煙d 味都想嘔

矖乾再流入市場

全部貨浸晒污水都仲拎黎用，夠晒環保

先唔講其他

撈到金自己擺上網等俾人捉？
冇公德 智力都冇

支國笑貧不笑娼

撈完又可以擺地攤，小康了

禁咗啦自用

黑色幽默ja

真係唔洗對呢個國家既人有太大同情

你估d金又係真架咩，分分鐘可以告返轉頭佢賣假金

輕輕一推

推！ 思想家咁好睇無人subscrip!

多謝支持

鏡頭內外充滿了快活的空氣

CLS

得兩三個大省禁地攤 , 啲三四線地方繼續有地攤

洪水加地攤，無敵

真 淘寶

咁開心，唔使捐錢啦

6億人好快擺脫1000收入

不僅天上 就連水裡都是滿滿的人民幣

全民創業，打撈師

店主冇晒貨，又要入貨，gdp 不得了

「俗話說：水為財，洪水為中国帶來祝福，在中美兩国角力當中增添籌碼，也為中国經濟打了支強心針，中国最終會成為贏家」

你先要了解下呢5個字點解

罐頭無問題

拿 呢啲咪共產主義囉

男盜女娼，本為一家

共產主義精神

居然無人揸架漁船出黎落網

多難興邦，水為財
洪水就是習爺爺的最佳生日禮物

都沖走啦 執下都唔比？？

來自小粉紅

賊性難改

死哂就岩，支那人

如果發生係香港 我諗應該都唔少人會咁做
起碼大部分沉默既人都會

浸過啲貨都唔會再攞嚟賣啦， 攞嚟自己食返用返都幾環保嘅

白事當紅事

全世界真係得中國先會咁
毫無自律可言

最後嗰句唔啱，唔關人類事，係得中國人先咁低賤啫

痴撚線國家

多難興邦就係咁解

係支那做生意真係好撚慘

水為財 但啲財係班低級賤民

流水冷面

真 永遠支那就係咁

好聽叫苦中作樂

但次次都彰顯到支那人人性最醜惡個面

啲罐頭笑聲加埋個畫面真係好逗趣

撈嘢都計GDP，又贏

sry 強國冇法治觀念

等睇撈多兩撈，d洪水沖走埋個人

1:05 撈左隻豬

三峽放水引致水災，造成財產再分配，中國或成最大贏家

白事變紅事嘅極致

親～

天，天上蝗蟲
地，地上攤販
水，水裏淘寶

偷呃拐騙，不愧支那人天性

「我收埋左一個大寶藏，你地想得到既，即管去搵喇。」
～葛魯多。羅渣

佢最尾話整個人類, 何不是如此...
其實外國真係有D 地方唔會咁貪法... 日本都幾大機會唔會貪呢D 野....

美國佬都趁機打劫超市 其實真係差唔多

I listen to the channel it’s really good !

CLS
有個係咪捉左隻豬

香港人都會
你唔好諗住有唔同
有金 你都會去拎

睇住段片聽住首歌
好似去左大陸d討論區咁

對呢個國家嘅人，任何同情都太大

合乎蝈情

又嬴

聖誕中銀跌錢單野

牛奶與蜜糖之地。

河底撈

水為財

我覺得唔算發國難財啦﹐對超市黎講貨品已經損失咗
呢堆野無人執人都係視為垃圾﹐災難期間用得就用啦

內陸邊到變隻漁船

一豬多夫

Ching 真幽默

真。流動超市

支那人

無本生利 勁過李嘉誠

黑人係美國搶野咪又係咁

捉撚到咩
強國搶野片隔一排就出幾條 你聽過有人比人拉？
佢地不知幾自豪執到錢

賤

個天幫我地打倒資本主義
承受下社會主義鐵拳啦!

原來twitter 有thumbnail clickbait

好似幾好玩

淘寶

有個撈到2隻豬

我覺得終国最L勁嘅係
過去30年，無論邊方面都無改變過，好快就真真正正五十年不變
人民質素不變，地爛不變，水利工程不變，官員水準不變，衛生情況不變
爛尾樓不變，假藥假食物不變，地溝油不變

where

北京病毒如果透過咁傳染就真係滅國

支那人今次發達

1分鐘，一隻先岩

On9 d 飲品食物全密封咩 食屎水落肚

真 片地黃金

共產大財團物資

唔知點解好有喜感